點解改迫夸4POT,6POT為左安全

都唔可以驗車呢?